【變奏】有兩個新idea

有出開黎既都知連登係個平衡時空
極多三毛帶風向
如果我地抗爭由連登主導
好易就會被三毛分化
被風向撚spin走
所以要將抗爭生活化
用行動將輿論帶返正軌
小弟有個idea
將一沉不起既10點鳩叫升級
變成10點落街散步
唔同區既街坊可以係10點一齊落街鳩叫
行去唔同連儂牆修復兼update
一齊傾下有咩新策略

另外就係我個人既觀察
平時遊行屌狗佢地會當你發噏風
不痛不癢
但好多時阿叔撚狗撚得好應
就係因為佢地無防備
以為你同佢講野所以將注意力放係你到
當你突然撚鳩佢
佢就照單全收
所以屌狗唔應該係遊行果陣佢地有晒心理準備時屌
而係佢地無戒心
例如日常行咇做緊野
大叫"阿Sir"
佢地望過黎之後就屌佢老母
佢地一定黑面黑到仆街
而且要見到就屌 一屌百應
等佢地覺得去到邊都唔受歡迎
而唔係只係唔受示威者歡迎

可行既話推到全世界一齊做
我地唔好再原地踏步喇大家！！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

幾得意，睇下有冇人鍾意

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

帶入社區，帶入生活！

其實散步呢個idea係成日見到落街叫既巴打
一齊行埋去叫
比起自己係屋企叫好feel好多
又可以傾下計放負
互相打氣

人少少開始做起
然後就會有人跟

每晚自己區都有個小遊行
都咪話唔爽
行完又有覺好訓
強身健體
屌
諗唔到唔做既理由

小心又比人淋野 班廢老冇性架

好多屋村都有瓦遮頭
驚既開遮又得

大家團火呢？

屌完即刻拉鳩你

街坊集體整連儂有得諗

P牌推唔到

有人一齊行自然就有人一齊整！

同意 行咇狗都係狗 唔好放過
要佢地狗隊上下都知自己過街老鼠

係對面碼路屌
上天橋屌
佢地做緊野行唔開果陣屌
大把方法

平時得我屌
一屌啲人就食花生
一定要出奇不意
屌幾下就走
重點係要佢地去到邊都比人屌

10點落街散步！

唔好再原地踏步喇大家

六點半播歌，用電話播
睇下頂唔頂到cctvb

叫埋身邊既人一齊啦
入秋散步好撚爽

不如6半全世界自動波唱
去到邊都聽到

成個post得我一個人推

幾好 推

721 811 831

秋天唔散步唔通冬天先散咩

一齊晚晚提街坊
唔好比佢地忙記

社區散步真係有得諗

有無人可以幫手推兩下

叫埋朋友一齊散步
一齊鳩叫
一齊起牆

唔好再叫阿SIR

叫阿sir係為左令佢地注意你
就好似支持香港警察嚴正執法
講笑jarrrr
咁樣

樓主拋磚引玉做得好

但我地後生屌狗真係話拉就拉

都係得阿叔阿嬸可以撚狗

屌狗憎狗一定要入血 帶入日常生活 去到邊都要記住 狗係香港人永遠既敵人 唔係遊行個陣屌 平日有機會都要keep住做

唔好正面屌
行去安全位置屌
例如見到佢地係對面就放聲屌
仲要一屌百應

可以

無錯阿
唔好行完就算
要將屌狗日常化
最好拍埋片

大家一齊散步好唔好阿

10點散步

食飽做運動

推阿

屯門晚晚都有

有無人可以整文宣

要18區每條村都有

有冇片好閒 最緊要日常化 要佢地知自己係過街老鼠
不過係街又真係冇幾可見到狗宜家

好似獅鳥咁
令群眾覺醒

整個花式撚狗challenge

【10.1民陣遊行】十萬護旗手揮舞美國國旗，擁抱美帝嘅民主！自由！正義！

花式撚狗challenge

支持香港警察嚴正執法！
講笑咋！！！！

叉雞飯阿DLLM！

大家一齊發揮創意撚狗

支持！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屯門牛牛日日都有

咁樣落街帶唔帶口罩面罩好
成日落去好易比人點曬相

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望手足一齊討論推到上熱門

街坊怕咩
點晒全香港人相
點相就無意思

推到18區都有

同當初街坊食糖水一樣

都好

Push推Pish
追求公平、自由、民主、公義、人權從來都唔易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
儘管有時惘然若失，我們也要自信起來往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生，27個鄉X)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營，各有各做
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播公平民主思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成目標
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

但唔係區區都有
當初10點鳩叫
成日見到幾個巴打落街叫
有人陪感覺好唔同

問題無有好多臥底呢

Good idea

推

10月後路線圖

落樓散步鳩叫
人多就唔怕

一於約埋朋友一齊啦

個屌字出口 你都未講到就禁低你話你企圖搶槍
Btw 叫pc仔啦 sir乜春

中佬屌先有威力 又拉唔撚到

支持十點出嚟行
但唔好固定 有敵人

如果有睇叉雞飯條片就知
一開波唔好比人知你想點
襯佢地無防備再屌先入肉

人多就隨時召喚獅鳥啦

no excuse

屌前要plan點走
屌完速走

【928 雨革5周年】創新抗爭推上國際

唔好再比連登風向撚帶住走
否則只會好迷惘

Push

阿叔唔係學生哥炸
最緊要路人多

如果一屌百應就唔怕

老實講你大叫咩人都會望過嚟架喎

唔係正面屌
係安全位置大大聲屌狗

抗爭日常，全民皆兵

就係得個望唔會搞你
我一個人都敢屌
只要大家都有屌狗意識就唔怕比狗咬

草木皆兵
要屌到佢地幻聽

呢個堅好 多人護住絲打都冇咁驚

散步去整
整完散步

幫手推

行過見到狗 會好兇狠怒啤佢地
或者用一副覺得好噁心污糟咁咁嫌棄地望住佢地

好想幫你推 但p 真係好頭痕

有時揸車都見到警車都會慢駛
送隻中指比佢地
睇唔睇到都好
屌左好過無

草 管 人命 ！

快啲甩p加入推post大軍

笑鳩佢地都fit

唔好再掛住上連登比風向撚帶住走

有無人可以整文宣幫手宣傳下

推 跟機

大家約個時間散步

你聽晚食完飯有咩做

秋天最岩做啲咩

10點落街散步

屌狗真係好少人做 見到行咇佢地全部安然咁行

今日開始
我要一屌百應

最好每星期都有新idea
要係敵人適應之前就move on

我都敢，問題係大叫阿sir個個都望過嚟，點知邊個係狗

你應該get錯
係見到狗既時候
先得到佢注意
然後大大力屌落去

push

我係咪玩緊單機版連登

有無人有民宣組tg

推到全港10點散步

噢你講軍裝，我以為你講休班

喂屌 諗得過

返工好撚攰 一星期一晚都ok

岩喇
就係咁指住啲狗黎屌

幾鍾意

休班認得出就獅鳥召喚啦

但要小心比癈老伏擊
佢哋見過召喚獸畫面之後
就只會等有機會先落手

係屋企叫落去又得
食得太飽落去行又得
得咗

幾正，行咇佢地通常都on 99唔alert

［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

聽日開始好無
我已經腥左個post約朋友
佢地唔知我就係樓主

十點落街散步

我係唔撚會驚咖

屌醒下佢
等佢每一秒都咁alert

每晚10點落街做運動
嗌下，身體都好d

第1個呢個好喎！
有時我覺得自己10點鳩叫好孤單，就算有人應都係
自己都試過落街叫返上去 唔駛怕醜
可以凝聚返啲人氣

唔知聽日會唔會見到你呢

平時又可以接觸下啲阿婆
佢地淨係識睇cctvb好慘咖

Ok wo ,團結社區，係革命必要嘅一步

exact7ly係咁樣

我都幫share緊

希望有緣同區

行完又好訓啲

幫推左先

散多幾日就多人跟風咖喇

我住個區獨立左

秋高氣爽
行一陣返去發個好夢

我就好彩無事
不過吧個手足道歉就仲衰過無做
加上依架啲狗都唔散步
好難做到

行去屯門join

推推推

有時揸緊車都唔放過機會
出入西貢塞緊車
對頭遇到就屌

一定要剎哂班鬼

而家仲有狗行咇咩？

屌狗同意
整牆係好 亦唔使限10點先去
散步有保留 搞好10點鳩叫已經很好

屌 你 好值 得 支 持

搵唔到唔支持既理由

真心 要落地真係咁

唔一定係行咇先有狗既

世界級

慢慢演化應該真係可以組成民防隊

三毛真係含撚都唔店

又搞到佢地冇工開

時命革命

試行

支持警察 吞槍自殺

10點屋企叫
一黎屋企人未必支持
二黎已經好多人厭左
散步除左鳩叫仲可以一齊整牆
互想支持下

大家可以拎埋麻包袋出街

10點落街要小心樓上掟嘢
之前鳩叫都有藍絲掟玻璃樽

多 謝 你支 持

自己屋苑 可以係私人地方 狗都管唔到

P牌正評唔到

驚西

有得諗
其實只要有人聚埋就好易演變到新野

P牌都照推

唔係驚 係想大家要小心
唔想手足受傷

帶入生活

人手置頸

試一星期
等其他人都落黎一齊行

俄羅斯練膽大法：街坊裝面對面屌狗

我幫手教大家大極拳

pish

落雨就開遮
玻璃樽我係黃大仙都食過

同意

街坊散步狗都管唔到

帶遮落樓散步

巴打你一定係阿叔

試試佢啦喂 自己係屋企嗌 一嚟唔夠凝聚力 二嚟真係有屋企人訓緊

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

最好可以親身示範

但嗌完一定要識散 10點-10半咁 要日日keep住 太長時間驚有人怕攰又跟唔到

落街叫真係好feel好多
放好多
見到自己友都開心

到時到候就be water la my fd

冇咩用 打唔到人 幫手避非法集結用

推上去

大家認同嘅

幫手ig story/fb/twitter開去

屌狗就一直做緊架啦

無行咇3個月啦, 你訓左幾耐?

Btw真係搞得成要小心有機會俾狗跟蹤

升下敏捷都好

文宣文宣文宣

鍾意呀！落街9叫有士氣多d！

有無一屌百應先
次次都係得自己屌

咁每逢遇到狗都屌

PUSH !

岩阿
睇黎散開步

尋日係cwb見到3隻狗夠膽死抄牌

尋日係機場
路過班狗則邊大聲叫
屌你老母死黑警
佢地成班都嚇左嚇
附近啲人都恥笑佢地

利申：完全日本人樣日本人裝扮

架妹都有火

少係少左
但一隻都唔可以放過

有實質建議post 推

Sir 我屌你老母 唔該

當然可以
有伴唱更加好，最好google play可以下載
有些微黃或末唱過或內向的人可以參加
靠你啦

阿sir

食撚屎啦仆街屌你老母死黑警 sir你老母閪

我全一路揸車一路鳩唱
應該得我一個咁做

宜家佢地仲有行咇咩

btw push

呢個問題覆左好多次

食飽散步

對生活有咩不滿盡情叫出黎
健康人生

諗法幾好，落街散步仲可以解決埋一屋藍絲嘅問題。
但係如果照舊10點，對學生黎講會唔會太夜？當然我係指比較細嗰啲（例如初中）
另外，要考慮安全問題
1，高空擲物
2，腦殘挑釁
3，狗隻查身份証

推 第一個idea其實做過

1.帶遮
2.召喚獅鳥
3.落樓唔洗帶

但得少數地區有

1)落街，識人，構建網絡，秘密通訊，好事尼
2)消耗戰，贊成平日都撚狗。起安全情況下。

仲有行咇嗎?

請追post
唔好咁執著呢兩個字

尤其依加有獅鳥護體
真係唔怕廢老搞事

我都係用呢種方式幫推啫

全世界無一首歌可以百聽不厭
歌曲效果有時限的
6點半播國歌有機會吸引一些對支那軍進行曲反感的人，同時希望可以延續士氣
請考慮上述意見

召喚獅鳥？我諗你係指自衛
如果夠人多係ok嘅，有咩事老弱細路走先，最怕係有某d地區人唔多，最後同路人變左比人獅鳥

agger
散步可以凝聚地方力量

咁我地繼續深入探討

地區

一隻有意思既歌
唔會咁易厭
有時人多怕醜會吹口哨
識既人就知咩事

抗爭生活化
要比機會所有人參與
令個個都覺得自己係一份子

大家起連儂牆ge交流可以再深入d，例如點樣更新黃藍餐廳個表等等

見到狗就大聲問佢'生雞飯好唔好食呀？！凍撚水好唔好飲呀？！'

將高官麻包袋/垃圾筒!!!

支持10落街行下

每區都整個表

幾好

要比多啲關愛佢地

香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共

係網上update方法唔夠，想知渠道。即係，過左咁耐都淨係列富臨，美心之類，唔夠囉，淨係元朗都有一大堆藍店同一小撮黃店未更新

推 一齊強身健體 又make到noise

整個openrice咁既野
比人投下藍定黃

呢排入秋行街好舒服

我都想我落樓會遇到高官

有，就係見連儂牆有list，又有QR code俾人睇地圖，但就無更新通報渠道

其實警狗冇行咇好耐，你冇留意到咩？

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

其實我覆左好多次
你可以留意下

好似有tg bot

G持 散步健康

好主題
其實地區tg group 都有非正式不定時吹水，要將佢擴大，

另外可以搞兩區聯合吹水，如有時青衣過去荃灣吹，荃灣又過返青衣吹，多d唔同諗法交流

自從唔搭黨鐵，行多咗唔同路線搵巴士，天氣好舒服有散步感覺

其實黨鐵都要行不過地底

冇高官, 扔廢老一樣得, 唔洗下下爆頭, 勁串既爆佢頭, 冇咁串既劉江華

最好預多幾個人一齊

十點鳩叫一定要做，落樓下又好，屋企又好

其實你叫大叫狗阿，吠幾聲佢地都會注意你！
無必要再叫阿sir

諗得過

格離POST開始想攪新玩法
呢個POST叫唔叫做新玩法?

大推推推土

整返個18區連儂牆美術設計比賽！大家齊落區整連儂牆美化社區！
唔比較下香港人好似冇咁上心！但緊記安全第一囉，唔好死守！

唔錯

推

10點改做散步我覺得唔錯
落到街一齊叫點都放啲

up

929

都係好主意
不過依家班狗 咇都唔撚行 好難撚

Maybe I am wrong. Will that make an excuse for popo to come if there are a LOT of people gathering at the same spot? Today popo are finding EXCUSES to arrest.